luke_shaw條柒頭開夠燈po未

仆你個街踢緊果陣睇有4個po都係佢開

真利

扮修迷獌迷開po 但係買利win 佢應該精神分裂

條友成個怨婦咁

未

條友買利贏錢 幾時派？

收皮啦條柒頭 係呀話緊你仲望死獌狗

唔俾言論自由就返內地啦

Luke Shaw 贏錢都咁唔開心
介唔介意送啲錢俾我當做善事

我笑鳩佢咋嘛

波係理性咁賭的
利狗咁勁 買都好正常

咪搞分裂，香港係中國地方

人地玻璃心笑鳩啲獌狗就話冇言論自由

講真
條忠實利迷黎深夜西波都睇足

條友白痴獌

系nben不嬲玻璃造

咁佢啲行醫用具呢

吹牙

同阿古路個傻仔一樣 場場燈場場柒